92三罷 咪再理fc 義士死左

全部post講緊依兩位義士
唔係想當佢地condom
但集中一個post討論得唔得？
分開咁多個post唔覺有古怪咩
大家可唔可以專注返聽日大三罷
多d宣傳啦
今次同上次罷工宣傳力度爭好遠呀！！！

Push

好撚亂 一日fd 唔撚到，我邊有精神番工呀？

屌你老母熱門一個三罷post都冇
點對得住手足 義士
仆街啦你地

所以要罷工求fc,推多啲人罷工一齊fc,我聽日就罷硬

有心人一定罷
但宣傳強度唔夠呀！

兩個都有證據 證明未死 推推推 屌

而家連登已經比班風向撚吹到個個忽然走去講失縱人口, 唔撚洗講831恐襲, 狗扮人開真槍, 掟氣油彈, 唔撚洗講黑警全港搜捕啦

9月仲學人講罷工? 不知所謂

利申：已經比人屈左做鬼，我諗宜家職家個職級應該屈到上處長級

鑊鑊都係咁屈人難怪前線心淡

照推
當我係鬼都咁話

三罷呀

推

最後一推
訓多陣去塞鐵
麻煩幫手推一下/其他92post

聽日三罷，全世界同我去太子獻花